正你老母能量

平時已經扮夠好人

放工同fd吹水我鍾意講乜就講乜啦你吹咩

屌你老母